嚴格黎講《相愛很難》算唔算《男人四十》電影主題曲？

歌係非常好聽，但電影入面從來無出現過，連片尾credit都無
只有一個mv 係可以將兩者連埋一齊

你唔覺我都唔知關事

日過一日，記憶將消失。白髮，很花白，今晚被誰染黑？

你問我 我問阿差呀？